阿狗＝李狗，同樣２５

成班逼害爺爺